Сегодня мы будем делать код для "Анимастера". Это скрипт, позволяющий создавать и управлять анимациями.


Уже написано несколько функций, делающих элементарные анимации.
При клике на кнопку play возле названия анимации запустят ее.

1. Создай функцию с названием `animaster`

2. Сейчас функции-анимации (`move`, `fadeIn`, `scale`) лежат в глобальной области видимости и имеют
    очень простые названия — их легко случайно переопределить. Поэтому спрячь их определения внутрь функции `animaster`.
    Функция `animaster` должна возвращать объект с методами для запуска разных анимаций.

    Сделай так, чтобы кнопки на страничке все еще показывали анимацию.
    Использовать анимации теперь можно будет вот так:

    ```js
        animaster().scale(element, 500, .8)
    ```

3. По аналогии с функцией `fadeIn` создай функцию `fadeOut`, скрывающую элемент.

4. Мы хотим, немного облегчить жизнь пользователям анимастера, поэтому напишем для них несколько сложных анимаций.

    Сложные анимации состоят из нескольких простых, запущенных в правильном порядке и в нужное время.
    
    Добавь в интерфейс анимастера три новые анимации. Не забудь сделать так, чтобы с html-странички можно было их запустить.
    
    Вот такие анимации должен реализовывать анимастер:
    - `moveAndHide` - блок должен одновременно сдвигаться на 100 пикселей вправо и на 20 вниз, а потом исчезать. Метод на вход должен принимать продолжительность анимации. При этом 2/5 времени блок двигается, 3/5 — исчезает.
    - `showAndHide` — блок должен появиться, подождать и исчезнуть. Каждый шаг анимации длится 1/3 от времени, переданного аргументом в функцию.
    - `heartBeating` — имитация сердцебиения. Сначала элемент должен увеличиться в 1,4 раза, потом обратно к 1. Каждый шаг анимации занимает 0,5 секунды. Анимация должна повторяться бесконечно.
    - `shaking` — дрожание элемента. Элемент должен двигаться слева на право на 20px и возвращаться обратно. Длительность анимации - 0.5 сек. Анимация должна повторяться бесконечно.

5. Сделай возможность отключать анимации сердцебиения и дрожания:
    - сделай, чтобы методы `heartBeating` и `shaking` возвращали объект с методом stop
    - при вызове метода stop анимация должна прекращаться (скорее всего, нужно останавливать таймер, которым ты
    запускаешь анимацию)
    - добавь в разметку кнопку "stop" по аналогии с кнопкой play
    - в коде добавь обработчик клика по аналогии с тем, как это сделано для кнопки play.
    Обработчик должен вызывать метод stop анимации

6. Сделай функции отмены для каждой элементарной функции-анимации.

    Создай служебные (не доступные снаружи анимастера) функции `resetFadeIn`, `resetFadeOut` и `resetMoveAndScale`
    
    Все эти функции принимают на вход элемент, на котором надо сбросить состояние.
    - `resetFadeIn` и `resetFadeOut` должны менять обратно css-классы в classList
    - каждая из них должны убирать все дописанные стили, устанавливая их в null:

    ```js
        element.style.заданныйАнимациейСтиль = null;
    ```

7. Сделай кнопку reset для анимации `moveAndHide` по аналогии с кнопкой stop из одного из предыдущих пунктов.

    При нажатии на кнопку reset последующие шаги анимации должны отменяться аналогично stop из `heartBeating` и `shaking`, а элемент должен мгновенно вернуться в исходное состояние с помощью функций из предыдущего пункта.
